多謝勇武

要大量多謝post 洗走d3毛分化post

831 721

831，721

推

多謝

你班3毛狗 食屎啦
係現場 真手足一定會多謝 勇武無私精神

不割

明明班狗仆街 你屌勇武係咪傻撚左

勁多謝勇武子

多謝勇武手足

呢度係趕走3毛 主戰場係Twitter

多謝前線

多謝勇武你地要平安呀